如果光復香港成功，你哋會唔會清算班藍絲同警察？

我一定會
屌你啲藍絲講嘢無人性，大肚婆被推倒，仲要話祝小產，咁無性既人，我哋唔需要佢哋！
唔清算，日後只會禍患無窮
有人話，你咁做，同共產黨有咩分別？分別既係共產黨係為咗自己政權唔會比人推翻，而我哋咁做係希望一啲熱愛自由既人不被呢啲藍絲柒頭同化，不被中國化，正係清一次，之後就回復正常，變返自由城市
清算
唔清算

清算方法
打把
坐吓監算啦
或者其他方法？

斷頭台

監倉邊有咁多位

全部強制送上大陸

困晒去新屋嶺佢哋自己玩大逃殺

全部面部都要有紋身同要坐監最少20年

咩坐監梗係勞改啦屌

呢樣好睇之後高價買比啲權貴睇

有槍有power 先講啦 ，唔好ff咁多
過左一年仲對呢到抱有希望？

幫每隻狗做閹割手術

其實清算仲會浪費香港資源，送晒去中國佢哋開心我哋又開心

少出啲呢啲po

就係一年後，我哋忍撚夠，如果有人提供power，我會不惜犧牲自己性命去做

餵狗餵魚咪算

全部同家屬驅逐返支那國，終身不得再入境香港國

中美開戰即殺狗

唔怕同你講
我個腦成日諗緊點折磨佢地
我相信無人會可憐佢地

會就一定
問題係點清算

一定會

慢慢黎

但應該要排隊

革命完都必須要即時送一班人上斷頭台
之後先再行法律

佢哋死撚硬，一定唔會咁快整死佢哋，慢慢玩

popo 按納粹德國集中營守衛處理

罰錢加送走佢地

仲要列入黑名單，永世不得踏入香港半步

愛？愛對一個無人性既人係無撚用架，成年啦
藍絲有人性既要轉已經轉咗，剩低呢啲，全部都係無性既，一定要清算
對佢哋仁慈，係對自己殘忍

所有狗者全部都實施經濟制裁，不得使用任何銀行系統！並定性為幫兇及不得出境！

諗起都開心

千刀萬剮

斬開十碌八碌去喂狼狗

無銀行系統用返去用社會信用系統

用返佢地最叻既內鬥鬥死佢地

先清算藍屍，因為對暴行默不作聲甚至嘉許係更大嘅罪行，比起做壞事嘅人更壞，應先受懲罰。

就算係耶穌都唔會感化魔鬼啦

都係，拉佢哋去打靶都嘥子彈

我哋絕對有信心，之後唔會出現雅各賓黨呢啲以塑造新人為名，壓迫人民既情況出現

如果我有能力揾到槍揾到炮
未光復都岀去殺撚曬班人渣

唔好太理想主義呀巴打

即使係黃絲陣營，也難免會有人性的黑暗面

我都一樣

亦都有信心唔會出現南韓呢種大財團話事既腐敗情況出現

你啱，所以要諗方法解決

送佢哋去北韓
因為北韓係呢個世界唯一冇遊行既國家
佢地最鍾意

狗就全家送上斷頭台
藍屍就俾佢地試下真共產

充公財產送佢地反大陸俾佢地重新開始

基本上黑警高官同激進藍絲，會有特別法庭處理，例如專門招呼二戰/東德戰犯法庭。
至於普通藍絲，就要靠民間羞辱同歧視啦

邊度嚟地方比佢地試真共產

紋身喺塊面度，等人知道佢係冷血既，識佢或者想識佢都要諗清楚，見工都係

我一直認為
「教育」係最好既方式
以最好既「教育」就係，等呢班藍屍親身經歷過哂所有無辜黃絲、手足們經歷過既所有野+ 旁觀者講返同佢土班藍屍一模一樣既風涼說話
直到永遠
直到佢地死亡為止。

呢個就係對待藍屍既最好方式。

全部攪碎